10月28號HKDI人！！！！！同我入黎推post

無限期罷課 直到校方出黎對話

時間早上8點50分

和理派
不合作運動！！！！開始！！
最少口罩、黑衣

12點死線 若再唔出黎對話就行動升級

唔該你班仆街咪撚收幾條片就當收貨

最後附上獴豬救港圖

1

2

3

推

推啊屌你老母hkdi回水啊仆街

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

無sem break都要推

屌你老母hkdi回水啊仆街

推到上熱門

你班仆街咪撚收幾條片就當收貨

推！

仲有乜講

樓豬勤力啲推啦

di撚

di撚有人咩

唔好扑爆火警鍾啊
咁會大多人留意 同時 個個被罷課
咁就唔好啦

文宣圖都冇張點幫你推啊！！！

原諒我呢個小薯唔係整得咁靚

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...

Pushhh

其實12點會唔會太早 人都未返齊

Bb 聽日開學啦

要人

其他人入嚟幫手ok嗎

推左先

咁遲先出po推唔推得切

推一推

請妥善利用裝修資源

全人類麻煩最帶少口罩、黑衣
除非有［特別］需要先俾佢上樓
連老師都冇例外****

經歷幾次罷課 最大問題係態度唔夠強硬

850行動
12點死線
(若再唔出黎對話就行動升級)
1:00 行動升級(內容:到時先傾)

(建議2人組隊)
行動(830/850)
1.搞掂其他樓層lift**
2.封近泳池小路*****
3.長lift**
4.地下Lw set 路障/人lin
5.2樓set路障 唔好俾人行去lw

和理(830/850/900)
1.不合作運動*****
(abcd座前面靜坐)(堵塞門口)
2.地下Lw(人lin/靜坐)
3.派文宣
4.呼籲啲人坐喺地下靜坐

文宣派(830/850)
1.派野
2.貼野
3.塗鴉

物資組
口罩
縮帶
其他

聽日就要show學生證同職員證先入到學校嘅 你地點搞都好 自己搵定後路先

如果有街外人，大家就幫幫手

出面集合一齊沖入去 有冇得諗

前一個星期已經中

主張和平啊

唔可以再拖

冇辦法就要升級

一個hkdi真係有用？點解唔全Ive?
12過後又升級 之後又唔使返學 其他ive呢？

贊成 不如全部Ive跟DI嘅死線 一齊做嘢

Q

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

pushhhhhhh

push

其實咁樣長期罷課會唔會支持嘅人越來越少

1:校方交左片(雖然唔知嗰啲片真定假啦)仲話希望法庭快啲開死因庭,如果開得成之後會交晒啲所有CCTV比法庭

但如果你地覺得啲片假就算佢俾幾多條你睇都冇用

2:你封路已經係逼人罷課唔係學生自願性啦,咁樣會令到好多人反感
3.我冇記錯之前睇蘋果直播校方個邊話復課會同學生會會談,你依家仲話行動升級會唔會有啲

同埋如果要拎CCTV點解唔叫其他佢經過嘅商舖交CCTV

推推推

2/11，下午三點，維園見

Tui

Hkdi 要人

無人既

Up

無人到好難講下一步
起碼座低睇到一班人

現場點？

.

少人

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人